（你的樣貌如何）巨乳美女腰斬分屍閨密 竟成泰國新偶像

腰斬分屍閨密笑嘻嘻 蛇蠍女竟成泰國新偶像
泰國孔敬府一名新婚少婦日前遭人「腰斬」分屍丟棄樹林，主嫌竟是她的好友農瓦柴（Preeyanuch Nonwangchai），手法兇殘震驚泰國社會，未料在連日媒體大篇幅報導下，心狠手辣的農瓦柴竟成了泰國時下最熱門的「大明星」，她奢華的生活方式和殺人不眨眼的態度令青少年趨之若鶩，被逮捕時穿的衣服、拿的包包都賣到缺貨，連泰國警方、入境人員也爭相跟農瓦柴搶著合照，專家憂心這股狂熱可能導致一般大眾的集體心理不健康。

上個月底，泰國23歲酒吧女公關克林珠（Warisara Klinjui）被一名農夫發現棄屍荒野，克林珠的遺體被攔腰斷開成兩截不提，還被分屍被兇手分裝在塑膠袋內塞入桶中，泰國警方原本朝情殺方向偵辦，但經過調查後發現，克林珠的新婚丈夫並不知道她私下在從事色情陪酒，克林珠的「同性戀密友」也早在她失蹤時就馬上通報了克林珠的母親並建議快點報警，因此暫時排除兩人犯案可能性。
情殺線索中斷後，泰國警方改朝私人恩怨偵辦，最後逮捕24歲的主嫌農瓦柴及疑似協助她分屍的兩名女性友人，三人到案後對其犯行坦承不諱，根據《曼谷時報》報導，農瓦柴及克林珠兩人曾在同一間酒吧工作，去年農瓦柴的男友因為私藏毒品被抓，農瓦柴懷疑是克林珠告密，加上克林珠欠她4萬泰銖不還（約台幣35000元）因此一直含恨在心。
農瓦柴向警方表示，5月25日凌晨，她在路上遇到一年未見的克林珠，當下決定要給對方一個教訓，便把克林珠騙了上車，隨後兩人在車內打了起來，打鬥中克林珠被自己錯手掐死，年輕貌美的女子搭配血腥兇殘的分屍案，錯綜複雜的案情引起泰國媒體極度關注，警方逮捕農瓦柴後召開新聞發布會，出席的新聞媒體人數甚至超過了2015年曼谷四面佛爆炸案記者會。
為了增加新聞的「可看性」，泰國媒體開始不停挖掘任何有關農瓦柴的素材，包括她在一個破碎家庭長大、家族經營農場、小時候的生活十分貧窮，後來農瓦柴用好不容易存來的積蓄做整容手術，當上酒吧女郎後不時在臉書張貼名牌物品及大量現金照片炫富，有消息指出她可能是毒品藥頭，所以才能擁有這樣奢華的物質享受，一篇又一篇的報導非但沒有使人譴責她的罪行，反而令青少年開始崇拜起她美麗的外表、目空一切的態度還有糜爛的生活方式。
結果農瓦柴被逮捕時穿的衣服、拿的包包都變成了詢問度最高的商品，孔敬府的民眾爭相恐後擠到警局門口想一睹她的風采，臉書、推特上紛紛出現農瓦柴的支持者俱樂部，連Google搜尋的頻率，農瓦柴三字也遠遠超過泰國的運動明星等知名人物。為此，泰國傳播學者8日召開了一個論壇警告主流媒體，過分聚焦「煽情新聞」會影響公眾獲得公正及多元化資訊的權利。
朱拉隆功大學心理學專家教授森龐（Sompoch Iamsupasit）在會中呼籲主流媒體必須停止跟隨社交媒體的潮流，「媒體需要劃下一條分界線，分辨處理罪犯和偶像的方式，罪犯不是偶像，他們不值得追隨。」強調如果傳媒重視「戲劇性的故事」多於真正的新聞，必然會引發巨大的社會問題，媒體越是正常化暴力，越會令人趨向暴力。（即時新聞中心／綜合報導）

香港都有小草分屍被捧為女神

小草係無辜的

你大鑊啦
你快d走
我幫你頂住先

人妖

現在香港都係，
生得靚仔，吸毒都冇咩問題